卡利奧斯遭受腦震蕩，利物浦球迷要求決賽重賽

《阿斯報》報道，在得知卡利奧斯與拉莫斯的相撞導致前者發生腦震蕩後，有部分利物浦球迷要求重新進行歐冠決賽。

利物浦球迷在歐冠官方Twitter和皇馬的官方Twitter 中抗議，要求重賽。他們認為，正是卡利奧斯的腦震蕩導致其在接下來的比賽中出現兩次致命失誤，將冠軍讓給皇馬。

支持

班球迷就真係腦震盪嘞

On9=假猁

出完醜未呀利狗

依個好笑

兩次重大派膠就腦震盪，其餘靚就就又係腦震盪？

直接比歐聯利物浦啦屌

怨夠未

煩撚到

其實原本係派膠底，係震完先神救到兩下
效用過左自然變番舊膠
索性攪個歐聯亞洲盃俾利儲齊亞洲區冠軍咪幾好

我贊成重賽，咁我又可以all in多次皇馬賺多筆

支持重賽

算把啦

怨婦猁

打到贏為止

當年06世界盃，d法國狗都話要重賽

贏到為至

洗乜重賽呀
卡仔冇事嘅話一定clean sheet 加自己入對面3球啦

唔叫蝗直接比返個冠軍出黎咪算比面囉

好撚柒